【也許只是吾皇西波龍】NBA 2017 - 2018 賽季季後賽討論區 （71）

官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

咩事開左ｐｏｓｔ咁快

回二哥：

唔覺得會好過依加

如果騎今年贏咗final咪好多人有戒指?
it dw jc cf ....痴哂.啱唔啱先贏9到？
除非打火箭火箭有機殺湧既，吾皇打箭都好睇
放開圖片即可上載

其實係開心既.........新final match up

東岸始終都係lbj玩具

我皇：Again?

化學作用

Btw
下個series轉番做反皇先

依家係鞭佢 串柒柒
眾人皆醉我獨醒。
講到其他唔跟佢數據睇波就係唔識波
就算唔理個賽果 只係聽佢講最後一段
佢態度都好有問題啦
唔係唔支持人地出片
但唔該下次出片改善下個問題啦

抽佢佢又多人睇d

不了🤷🏾‍♂️

佢d片係呢到不嬲多人屌

4：0

東一比人橫掃之前有冇試過

有少少人睇咪鳩咁大個鼻係度語無倫次囉
以為自己真係好識波之後鳩up

其實佢d分析同台灣後徹步果d比點
真係咁高質咩
成萬幾人睇既

基本俾到我皇威脅嘅人係哂西岸
湧 箭 刺 雀 鵝打今年猗最差個隊起碼64開

睇到依家捧到吾皇咁高
如果今年The Loss of the Rings第六集上映到會點

玩衛司里mode:

吾皇鬥綠血人?

打西波龍係咁
將就下

東岸不嬲係我皇既後花園
而家未打finals係要吹奏下

你諗多左
而家咁捧法,係預左佢輸finals,但繼續坐穩現役第一人
如果唔好彩贏埋,係講緊歷史第一人個位又要瘋狂討論

吾皇快撚啲輸
唔想睇到總決賽畀
宇宙蛹虐殺

睇過唔知米加定美帝籃球一兩條片，剪戰術個d其實算係咁

4:0

箭VS 騎

一定

好想快啲睇少帥對吾皇 塞會搵邊個守吾皇Brown身型體能好過Tatum ,佢守好D

塞守猗應該會好D, 靈活d , 唔會好似有個Vxxxxxxxxxxxxxxx係度tatum 防會被完爆 啡力量強啲啲但都會被碾壓 最大可能係oj 正選 rozier tatum brown/smart oj horford

oj 係唯一一個速度同力量都足夠頂下嘅人 我覺得打騎oj 表現會係最大x factor 靠佢消耗lbj 體力

查實守個三十幾歲既老漢係咪真係咁難呀?

鷹 又係比皇掃

開季吹到東岸勁過西波, 得啖笑

東冠又係占士真係悶撚到仆街

都係果句佢一日唔去西岸都唔會受大家認同

我諗手足們最不滿係米加串77
批死個個印象流姐

其實條片唔計尾兩分鐘
算係唔差
不過佢有冇諗過點解其他人叫佢西波
佢就真係以偏概全
所有叫西波龍的人都係印象流 NBA大愛撚我又幫速龍講下說話

因為season 打出黎真係同往年有「明顯」分別
覺得佢地贏騎士都無可厚非根本鞭果d都on9啦

以前靠雙槍，依家打團體波，恐皇症本身係雙槍既，依家唔靠佢地咪expect有好成績

點撚知吾皇又開無雙，你擺kd入去騎士都唔會贏到速龍但CASEY又唔知發咩神經呢
我終於信牙LUE可以影響對方教練鳥不過季後賽不嬲都係比明星打
全民皆兵不嬲都唔work
馬刺隻全民皆兵背後跟本就係班老波骨支撐住
西波龍諗下點trade都粒星好過啦馬刺講緊個時kawhi就破殻而出
加Tony parker未老化
放開圖片即可上載

其實馬剌除左重建, 仲有咩可以攪?

可愛應該trade?

留都有二心啦.

西決會唔會係二姑 mark 登哥
KLAY mark 波宿

塞心諗多得你地連笠都打起埋

總決賽咪去西岸打羅.

去火箭

原來今時今日除左反占原來仲有人唔認同占架

佢去西岸我拍佢今年第一輪都過唔到

ON9 橫掃東一都唔比吹奏

怕

唔駛架
其車佢如果8次係5冠或以上冇人可以再用呢個反佢

西波龍東一？
東急呀雪

其實前年都洗哂底 冇咩好討論
上年都雖敗猶榮

大哥教訓三弟
波縮是撚旦

有冇人想睇永續騎勇決賽

咁其實東決都未打, 唔好咁老定.

再風利既都, 都有殘破既一日

warrior vs boston?

大家點睇?

東岸唔駛理啦
一定係吾皇
不過都唔會夠西岸打
keep focus on西岸就夠
連finals都可以唔駛睇

大哥伸到隻手9樓咁高去防三弟d射波

入宇宙勇同二五換. 點睇?

下季常規賽？

成隊搬過去西岸定點先?
如果係個人去西岸 係咪唔可以入頭8先
如果入西岸頭8 無理由入唔到第2輪

呢隊塞贏到咁唔洗玩啦

講撚到東岸咁易入finals
咁點解無人挑戰占??

守一個普通既三十幾歲唔難，但守吾皇就係另一回事

既然係咁
二哥有無興趣輸賭？

pg被人打到走埋

死守,. 橙呀.

西岸唔係唔守波既咩?

咁認真做乜喎

駁唔到

因為啲隊嘅主場係西岸囉

你過東岸好無?

我唔啱賭博架.....

入到finals輸就=廢,
睇下咩對手先啦 4巨勇啊

西岸d星又有邊個敢黎東岸挑機呀

東岸無野玩嘛
去西岸又避吾皇又有club 去

All Star又唔分岸了，無原因留東岸其實

呢度無champ都會比人笑垃圾

速龍：我係唔會輸俾你twice
我皇：但會輸three times

其實占士超班勁同東岸廢兩樣野係冇衝突

其實吾皇帶住呢隊騎入final 甚至champ嘅真係不得不服
西波兄弟都係一場都偷唔到

gordon haywood

咁呢兩次呢

thrice

講到呢兩隊好廢咁啵?

人地一哥 贏唔係叫偷

唔廢
但吾皇三巨喎

lebronto?咩意思?

係咪指吾皇化身慧星滅絶恐龍

2011真係無得洗

登登第一年轉隊

第一場對雷 比KD 封板封到傻左...

呢幾年進化到好難守...

fourth !!!

四次..................

東岸西岸都係曬9氣

每年兩邊都有隊贏唔到既隊 唯有等佢解體

nba好公平

如果隊隊都入到總決賽

會天下大亂

nba總要有你地撐既呢d廢隊

利申撐湧騎箭塞

拿唔準你講在座各位都是垃圾.jpg架

重要dirk贏完割禾青
仇都冇得報

東岸真係吾皇私家雞

其實想睇 榮叔帶隊打騎

小牛個年就真係柒既
馬刺個年復仇ball movement勁到 真係無得打

下年唔知有無得睇東決

馬刺第一年都係輸少少

吓真係0:4咁慘架.

咁我係多倫多班主, 出年真係要大執了

首先

pg SG C 呢三個位決定留唔留先.

跟住要針對性簽球員, 簽返d守到james 既pf/ sf

不過, 要密切留意james 會唔會過西岸

如果佢過西岸, 咁就咩都唔洗做啦

都係西岸第一大前鋒....

要夠高大, 有技術
咁簽馬剌隻adridge 咪得lor

諗起之前唔知邊個POST問點解史上第二人占士成日輸FINALS, 係咪對親都係第一人

其實今年塞軍ball movement都好精彩
但個人質素連果年隊刺都放甩佢兩條街

原來大哥同佢練過波

唔怪得之啦

如果我無炒罰球...........就lead 4分..........

14年刺講緊全隊入zone
有場半場命中72%

佢仲有打nba喎

咩割禾青？

呢句好笑
佢整火箭條片一樣比人搵到位入
好明顯有部份人鐘意仇自已香港人整高質片

叫佢下輪復出羅

當年既雷霆三子就好似武俠小說橋段咁

大師兄武功極高，武林人人聞風喪膽，可惜為人奸狡，為奪武林盟主之位居然背叛師門，投靠敵對門派，成為武林公敵

二師兄骨格精奇，滿腔熱血，誓要光復本門，擊敗大師兄奪得盟主之位，武功雖也極高可惜為人愚笨魯莽，難成大事

三師弟生性庸懶，愛花天酒地，早被逐出師門，卻原來他武學天份為三人中最高，流落別派後練出驚世武功，成為大師兄的一大威脅...

too strong too fast 係無錯既

佢咁Q大隻但係咁Q快真係無解

又關事？

加埋ibaka 屎忽露沙守波

高快對抗性強跳得高 三分定兩分都射得 傳得 low post得 鏟得 仲要識fade away

點守

唔明

又關踩香港人事？

係主播 Mark Jones 在轉播騎士對西波龍 Game 2時誤將多倫多說成 LeBronto

ibaka + 3兄弟 真係好抽...

當年仲有st.novak 做後備....佢3分命中率好高

邊個守都係咁 吾皇控場能力太強 少帥唔夠to用

圍鳩哈登

Cp3由得佢自爆

今次個米加比人bin係因為佢串77
反而話香港人仇視自己人整高質片？
你話香港人成日睇唔起自己野就話
但高質又會比自己人「仇視」,你點睇得出？

速龍其實又唔係真係咁差 game1同game3 都係close game
第一場更加係欠運 個波最後幾球都係差少少咁彈返出黎
再加上LBJ 成個series 既手感真係好好 d tough shot fadeaway 命中都好高
有D似2011年 C機個個態咁
所以比數雖然係4比0 差距又未至於真係咁遠 望到Derozan 個樣真係

點為之高質,講數據係高質?

十個人裡面有一個搵位入
同十個一齊笑佢係兩回事嚟

何況而家4-0
佢段片留言都未見有人恥笑佢
(唔知係咪俾admin和諧晒)
咁樣錫住都話俾自己人針對不如咪鬼做啦

我只針對也許不是泡泡龍條片嘅啫

機會出左黎把握唔到講經咩

撐龍都咁話

剪戰術個條片算係咁

其他無睇

宜家去到米加比人binc?

好慘姐

火箭個條片俾人捉到錯處 變左比人搵到位入
如果有條片講湖黑哨帝王
你屌佢錯 又變左你仇香港人整高質片咩

除左輸俾司機果次柒之外 其餘兩隊真係屈機

咁都唔差?
對比返溜馬, 一樣係守唔到占士但至少唔會畀佢輕輕鬆鬆
速龍完全畀人撚狗咁撚

箭真係無機贏勇？

期待基石打毒撚既頂峰對決

司機仲屈 第四節點射都有

夠高七呎。

2016年都仲4:2
今年反而4:0
其實真係無得好講
game 1咁樣埋尾輸
game 2打到pat屎咁已經係死罪
今場更加唔洗講,成隊散哂一早等輸咁既款
想撐都真係唔知點撐

叉事巴去左邊
以前成日見佢單機撐龍

方法用錯

連登仔都識放lbj封其他4個

Cj meiles 守lbj把撚咩，用OG 都叫跟到下

齋講守波 76可能比起塞軍啱打猗士多D?
Covington同閪門對住吾皇都唔會輸身體質素
MB又可以頂得住TT同Love

其實都唔係柒
dirk 場均26分
加上D工兵彈起晒

MVP Harden 絕對夠贏

咁都叫唔柒😨

如果占士打到game 2咁 你夠唔夠膽放先

係咪要總決輸俾爛網呢D級數嘅隊先可以叫柒

Game 2 love 爆成30分先係輸主因啦

Lbj 由鳩佢爆50分啦

你都要睇返占士果幾場咩表現先得架

咁扮人咳 柒就一定
都唔可以話占柒 所以小牛先奪冠

係柒 如果唔係輕敵加笑司機 呢年應該贏

放, 要佢一個打晒, 夠膽就拎81分返黎

輸俾大腸傾屎先算

唔好成日用溜馬比啦。 人地真係有心守ｊａｍｅｓ架

公道講句
我覺得 11年小牛 同 15年勇
占士係應該要贏

關鍵係打斷lbj同另外4個連線

溜馬都做到

dirk個年無解喎

15年勇 點WIN
騎兩個主力傷哂

Game 2輸第三節 笠仔爆頭兩節仲輸幾分 反而占士爆一爆 game over

場均17分,
全隊排第三
點樣唔係因為佢柒？

利申︰占狗

吾皇咁勁又咁唔好彩打親都強隊
贏到吾皇＝史上最佳球隊頭幾
有咩問題

段片唔係佢做，係另外一位寫稿佢幫手「聲音導航」
呢樣之前幾日呢度都分別有其他人講過

咁唔可以係小牛勁咩
marion守得好wo

Lbj 輸親都冠軍隊

發覺騎士d 營運真係糞土級
由03 開始每年都高薪續垃圾
Pick 又trade 走曬換垃圾
簽人唔係簽過氣就大傷完
唔係講緊1,2年
係十五年來，有冇我皇都係咁

咁睇黎marion先係史上最佳防守者喎

個series場均廿分都冇 咁都唔柒?

(準確嘅)戰術 film breakdown 唔係公認高質嘅咩？
一係你話呢樣唔高質，或者佢講戰術講錯好多
一係你無咩點睇過

總要有gm係弱智架

如果無魔術國王d gm
Nba營運唔到架

On9 15勇你擺jordan落去代占士都贏唔到 周圍係俄佬 tt jr James Jones 屌你老母華 偷到2場當贏左

諗起上場被絕殺Lowry個生無可戀樣

所以我冇鞭米加架av

我當佢d野高質
點反映出香港人仇視高質野？
指出佢錯 / 因為佢串9網民但又衰左比網民bin返=香港人仇視高質野？

唔係佢寫嘅份稿公道講

我同意你第一段
所以我都只係話有部份人，唔係講全部笑佢嘅人都係

老實講，你覺得佢火箭果條片係呢度嘅 reception 係笑多過讚
呢樣合理？

占士打小牛既表現係柒 完全唔掂個隻
如果打返正常水準 都唔應該輸
仲要講緊小牛唔係宇宙級強隊 （唔係17宇宙湧個隻）

15年勇 實際上冇16年隊勇咁勁
感覺上覺得有得打

TRADE又哂D PICK咁吾皇當年愛回家係用咩換阿笠番黎
續垃圾呢樣之前冇錯
咩JR TT個D邊個要既呢可

史杜積高域，泰利，拳王，全部上晒身，連鏵哥都講到上晒身，吾皇冇得贏啦

11小牛就真係應該贏
占士當年第四節隱型
但15勇點贏呀
班主力傷哂

咁大聲撞鬼啊

JAMES WADE BOSH
逐個砰下不如

當年七個打晒 如果唔係勇士擺一哥打正選跑死騎士 仲有機㗎

兩個分別
一黎湖黑哨唔係 objective fact
就算你當湖黑哨係 100% 事實，無任何討論空間
佢火箭個條片果兩樣錯處係重點咩？
非重點 comment 講錯比人放大黎講都唔係搵位入？

就算將槍頭對返果位阿軒,都睇唔出點樣有人仇視本地高質野

最記得係tyson 瘋狂用拳頭打籃板球
佢唔係搶籃板 係一拳打返出去俾隊友接 痴撚線 個陣睇直播笑到仆街

拳頭打波唔係foul嘅咩

好掛住當年tvb鏵哥加數據女

我知啊
所以你呢幾日係咁講，你見我都無 quote 你

又唔可以話逐個比 如果唔係當年f4贏左啦

定tip, 太耐唔記得
總之佢唔係自己搶

搵位入同香港人仇視高質野有咩關係
美國日日有人搵位入d專業體育評論,係咪美國人仇視美國高質野

數據女被林亦匡食左

搞咩贏波豬波都比人殺

數據西結左婚啦

當年F4贏唔到咪比人笑

阻住垃圾塞打騎

佢最叻呢招 前場tip返俾自己友

以前個個都反數據閪同驊哥

依加冇左就知可惜

總之唔比話占勁
輸得多finals=廢

原來小牛拎冠已經係7年前既事

呢d野有辣有唔辣

我都係鍾意亞視播NBA多D

沾黃甘勁點解豬總決牙甘

無反過 可以睇返我香討發言
次次有人屌驊哥我都話驊哥D戰術好準, 估換人又係估到好準
唯一係唔做功課 成日講錯人名
但都更加證明佢對戰術既認識真係深 佢唔識個班球員 但講得出佢地做緊咩 同埋想做咩

活塞都好好j 每個位防守都s+

對面太多第一人 第二人然唔到啊Ching

我都冇反

Trash

Tvb點解唔拎返決賽黎播
想睇鐘仔講波

宇宙勇 點贏先 你教我

你講活塞5虎champ個年?

朝早播揾鬼睇

美國時間咁西

叫銀仔好似game4咁打足4場咪可以反cup4:3囉

2004

有無圖

國王
ｇ ｈｉｌｌ 換到期ｓｈｕｍｐｈ 張約ｏｋ喎

至於ｍａｇｉｃ

ｐａｙｔｏｎ 換ｐｉｃｋ

反正都用唔著，咪送比太陽，可能二輪執到寶

04年

三巨輸小牛同馬刺點計

其實輸波有咩問題
個年湖人拎住冠軍陣容夠被人炒4-0啦 你會唔會話kobe廢 而唔係小牛勁先

廿球三分點複製

有錢賺點會唔播 問題喺冇

無錢賺既野 TVB點播

李咩琦？
幾索喎佢

睇你用咩標準啫
歷史頭幾既話咁輸有冇問題？？
你用波縮做標準吾皇宇宙又神級啦

一球一球咁複製
複夠廿次咪得

一球一球一球一球一球一球一球一球一球一球一球一球一球一球一球一球一球一球一球一球一球一球一球一球一球一球一球一球一球一球一球一球一球一球

20個t foul補數

抽佢係咪等於部份香港人仇視呢點的確有討論空間
但係你開名話佢講錯，然後依家發現殺錯人
一句都唔提就無左件事咁？

同勇trade zaza返嚟zip kd curry 反正兩個都易傷

成隊癲狗咁守波
好撚hustle

其實籃球多time out
好多時間插廣告
好搵過足球
但係美國時間咁西

對馬刺輸冇冷氣

究竟要點既陣容
先贏到宇宙湧呢

哈
哈
哈

你淨係講火箭果單 要為佢抱不平 我無意見
但呢度啲討論風氣一早變咗夠大聲夠煩果個就贏
你攞呢度啲主流意見去judge香港籃球迷
都唔太公平姐

宜家zaza有zip你皇腳咩
上年輸到痴q咗線？

哦 講頭幾
渣巴同magic都係公認第二人侯選人啦?

1983年決賽被人掃4-0 你會唔會話佢地廢?
1989年決賽被人掃4-0 你會唔會話佢地廢?

就係咁
用咩標準? 我就話唔係用咩頭幾標準喇
用緊你地想用既標準姐

播nba就冇得播股票緊係不了啦

但我從來都只針嘅都係泡泡龍條片

我敢話喺香港就算黃金時間播都唔會好揾得去邊

Kobe 對小牛果四場的確係好一般
當然未去到係輸波「罪人」

nba不嬲明珠台播
依家85台先播財經

Ad pg James 加禮炮隊 應該可以55波

喺j2 播囉

對小牛輸dirk病咗

拿 兩個歷史第二人侯選人一隊都被人炒wo 仲要兩次

香港足球始終多人睇
原因
足球受體質因素少過籃球
從而多人玩
然後多人注意

留名學野

係咪普遍占迷都覺得占士已經係goat?

內部破壞

事實近年籃波係幾悶
決賽都場場blow out
可能7場得一場close game

我殺錯人同香港人仇視高質野咪又係無關係
好心你個一出黎個standpoint 柒左脆脆地認左佢咪算囉,仲兜乜撚
呢單野反映「香港人仇本地高質片」咁既論點你都up得出

仲有我係咪殺錯人呢點,唔好意思喎,佢比阿軒既野放落佢自己channel度,仲要自己up哂出黎
係咪一句「阿軒講架咋,唔關我事架」都有商榷餘地喎唔撚該

牙權加油

有死占狗得罪我，今次唔幫你

仲有香港始終係做過英國殖民地多人睇足球好正常

以前唔可以討論 而家可以擺上枱講下

唔係占迷
但唔認同佢地底泥

強姦犯組合
Pg dllm華
Sf 原祖12號
Pg o lin 力

紅字：想知我邊句有咁講過
印象中我一路都係講緊呢度，仲要係一直強調只係部份人
如果我 misrepresent 左嘅係我講錯

想洗底就洗底啦 扮咩野

高治既身高
喺nba 頂盡打小箭

但佢喺足球界 已經係數一數二既高佬

洗你老母

有死占狗日抽夜抽數字人

渣巴入FINAL輸左幾次？
BILL輸左幾次？？
MAGIC又輸左幾次？
有哂數計你想點
就算俾人話佔左西區弱便宜個個MAGIC入9次都贏左5次啊
就算俾人話分區實力唔勁入FINAL含金量唔夠佢實實在在贏多過輸
吾皇？？

痴線 岩岩先睇番lbj game 2 highlight，第四節主場d fans 定哂格咁搞到我以為lag 機

你打街都係啦
160同185
160要扭成5分鐘先上到籃
我185執個板就2分

第二 仲有Elgin Baylor未超越

我都唔係占迷
占士係好勁 數據成就都算係靚
但同Jordan 既成就比 仲係差咁啲

勇可以出green同zaza保護返其他人 無用

Zaza zip到你變on9仔

用返你個句答你

歷史頭幾既話咁輸有冇問題？？

我有無理解錯
你係話你自已唔認同我講話係因為部份香港人仇視
定係你係話我有呢個結論係完全唔合理，無「商榷餘地」？

MJ除左個人實力外佢身處係90年代都係其中一個主要因素做成有咁大成就

而家先33 到retire如果可以得分過渣巴 助攻前五 籃皮前25 加多隻ring 可討論性大好多

有
輸又幾出奇
但你贏番夠多根本冇人理你輸
但邊個輸既次數多過吾皇

我既意思係

1. 你因為呢單野睇得出「部份香港人仇本地高質片」呢個論點極度on9

2. 我係屌緊你呢個論點，同我有無抽錯人無關係

3. 我係咪抽錯人都值得商榷，因為係佢比篇野放落佢自己channel度仲要佢自己講哂出黎，唔可以當自己對呢篇野無任何責任

好簡單直接

你唔使再兜圈顧左右而言他啦,你好撚煩呀

輸first round 定 final好d

你都唔sick波 明明logo man同Elgin Baylor都輸咗8次

你話佢賣鞋賣到依家
同埋對NBA品牌既影響
可能就係90年代先會出到既
但佢依家出黎攞番個份CV
歷史第一冇得走架喇

輸波就好

一定係咁

自己又識講輸有咩出奇 但又話第二人點解會輸咁多 係咪次次對面都第一人
點知MAGIC又係第二人 又輸左4次 又話贏返夠本就無人理你輸幾多

的而且確係
Mj 喺90年代既影響力好大 對班80後球員黎講
佢地就係睇jordan 大
強如James , kobe 呢啲 都講過mj 對佢地既影響

如果mj 同lbj 調轉年代打波
唔知會唔會係mj 學lbj 既打法

GOAT 打左13年playoffs都係入得6次finals渣

就算唔識籃球都一定識MJ,相反依加唔識籃球咪必一定識咖哩或名叔
但咖哩名叔成就實力三人唔係差咁多

我到依家都仲討厭KD輸完加盟勇士
但如果lowry同derozan加盟騎士，我會體諒 已經輸太多次

都係25

騎士要唔要你啊

輸一次兩次有咩出奇
但輸咁多又好唔出奇
MAGIC輸得多都係輸四次咋喎仲要贏得多過你

Lowry ok wo
心臟幾大

加盟又好,唔加盟又好
trash brothers都係會比人恥笑到退役為止

都係用返你個句

點解歷史第二人渣巴同MAGIC同一隊 都會輸兩次4-0
係咪對面兩個歷史第一人

實力上係
成就上唔係

認真講佢地係輸俾吾皇唔係輸俾騎士

你理解錯左唔等於我係咁嘅立場
我已經多次重申講話係我覺得呢度部份人係因為呢個原因反佢
從來都唔係想總結落去結論所有香港籃球迷
亦唔係話呢度所有反佢嘅人都係咁
之前都仲可以話係我講得唔清楚，但係我上面已經再次重申
關於呢個討論我嘅每一個 comment 你都幾乎都有覆
偏偏係我重申 + 反問你我幾時有咁講果時你唔覆
然後依家又再次 strawman 我立場

似乎你係比人踢爆開錯名
然後搵其他野黎講轉移視線

淨計贏輸 bill Russel 先係goat

冇衝突, 所以magic同渣巴都係柒

好明顯有部份人鐘意仇自已香港人整高質片

我比你用一個post去解釋下呢個結論點黎
我再覆你

成日都見到呢個論點
Mr. Clutch 同 Elgin 輸 Finals 輸得多所以 All Time 歷史地位低左
呢樣都可以話係不爭嘅事實

你護沾俾D精衝上腦遮住對眼定點
個句係撚我講
你咪JER佢囉
我要講既上面都講哂你唔BUY就算

咁姐係點
你想討論落去至少至少都認左你係特登 strawman 我先啦
又想好似啱啱咁開錯名然後扮無野發生過？

Pg輸四次加過埋冷河 老虎都要pg啦 trash brothers連jr+hill都不如

到LBJ轉去西岸班hater咪又係話人抱大腿

我而家就係屌7個米加係佢自己個channel到講篇野扮大袋串7網民
然後而家柒哂
係,我係屌「米加」
點？

驊哥都俾人吹奏

仲又strawman
呢句唔係你講咩 就算你唔係指回憶小子
咁你點得出呢個結論出黎
你係岩既 直接爆埋名囉

數據西個血盤大口

佢d term好搞笑 最記得係秦始皇眼神

甘勁點解豬總決牙甘
大家睇法唔同又開始玩標籤

好明顯有部份人鐘意仇自已香港人整高質片

呢個結論點黎呀

答我啦av下嘩

你不如話贏得少好過
吹連續入FINALS可以
但輸多過贏仲吹得咁勁喇喎

投票得罪AV橙D定得罪回憶小子橙D

AV
回憶小子

4jim9

不過中立d 講，lbj 只可以去太陽kings 呢d 隊先可以真正証明自己

垃圾, 乜柒都係高比仔

投票得罪AV橙D定得罪型天橙D

AV
型天

連續入FINAL但輸多過贏點解
佔東區弱便宜囉
所以冇咩可以吹得咁勁囉
MAGIC又有冇人吹佢九次FINAL啊
咁你滿意未啊

屌你搵我同件大佬比

我淨係G持佢去湖人炸

食大活活賀賀騎士進級先

咩高比仔 驊哥直接叫球皇

垃圾

馬刺堅勁

東岸垃圾

西岸垃圾
馬刺都sweep到

Td個樣
車頭相咁

冇啦垃圾刺已經變左魚腩

德羅贊：最近三個賽季，騎士就是我們無法晉級的原因

點解東岸咁弱又咁多年冇球星過去屌打LBJ?因為貪辛苦？

你換埋我皇個張做黑白
其實除左渣巴個張都好有車頭相FELL

亞媽係女人

sad but true

咁你要搞清楚係東岸點解咁弱

果件紺野xxx應該係最撚小器

同龜一樣,都係悲劇英雄

一定係占趕走晒D勁人去西岸

我講緊佢上面話我推論所有香港籃球迷呢個係 strawman wor

btw, 印象中之前我同其他人嘈
不論 topic、立場定對手你有時都會出黎駁我
我講錯你駁我無問題，但係就算我「對手」明顯有錯你都唔會出聲
上次直情我 quote 埋你問，你都無答我
想知點解

大快活真心世界級

今日正騎士正選個個命中過六成

上樣講左啦
咪話想討論至少講左你係咪特登 strawman 我先
你有應到咩？

你又食大活活祝賀吾皇？

如果g5生性d
唔比人反吸
差仔咪摸到兩輪地板
唉(雖然都唔排除佢一路傷住打之下第1場都會打柴

搞咩我投埋比自已都係輸比型天
仲要成 11 票

今日仲有個經理出黎帶位
唔洗自己搵位屈機到

strawman strawman strawman

我係咪特登strawman？

你係咪特登on9man？

yeah yeah yeah~~

有圖同無圖嘅分別

早知係部份唔係全部就係戴左頭盔唔關我事啦
做乜仲jer鳩住曬

林奕匡條女=數據西?

大快活幾時變左皇家供應商

認真 有時覺得你仲衰過關二哥
關二哥有時亂講野但係整體黎講都係想傾波
唔鐘意我咪唔好 quote 我，呢個 post 大把人咁做
何必成日係傾緊波果時單單打打抽水

你自己都講左啦

所有問題都係原自LBJ 係LBJ逼聯盟禁止球星加盟東岸球隊 係LBJ禁止東岸球隊draft 潛力新秀 係LBJ迫東岸球隊年年打假波保佢入final

KG/PP/Raygun

二哥啲fd

你之前咁覆我又真係唔 on9
大家正常討論緊
呢個回覆就

認真，我打3v3成日都拍個板出街，係俾tyson影響到 成日俾隊友屌直接拎咪得，搞到佢要跑半場

德羅贊：最近三個賽季，我們就是我們無法晉級的原因

manu成個mark strong咁

d人係咁 成日為踩而踩lbj同騎士

但其實唔知西岸除左組左kd既勇之外
仲有咩隊咁有信心可以打爆lbj

網 鷹 牛比我皇打到重建唔講

太kai心喇

吾皇終於可以休息下

見證到幾位大師兄回歸 Jr 笠 山

咁吾皇去西 d人會唔會走哂去東

可以啊
但係佢 quote 我先，咁關咩事？

牙🐢有幾悲情呀？ 佢目標一直係場均三雙，達到目的喇。

你唔解釋我紅字你果句野(係寫到明部份人,無話你講全部人)既結論點黎我係唔會同你攬炒落去~~~

幫我皇含慣果然咩都覺得係我皇勁
幾時三呼萬歲啊

無人踩騎士
多數都係踩占

二師兄要的是總冠軍

現在三師弟都在挑戰大師兄了

唉

牙🐢冇講過季後賽都要場均三雙OK

你叫人唔quote你就得,人唔quote你就唔得 講唔通牙

咁不如你分析下點解東岸會咁弱呢?

刑天咁得閒

你認你係 strawman，我有得唔解釋咩
先唔好講你唔出聲，娜妹都會追問
同埋我一向有同人嘈緊唔覆嘅往績咩？
覆得太多，死都要繼續嘈就大把

下輪TT重要了

又牙福又Baynes

一陣又好似打溜咁比人撚到變傻仔

其實你係咪技窮?

你完全無解答到人地問題

點解咁多年啦 東岸又咁易打 無人去打柒東方不敗呢隻生滋狗

paul george直頭被人打到走埋

60勝 鷹隊 59勝 速龍 被人打到仆街 溜馬解體左三次

遲入台 睇依句好似睇左好多次咁
依加先知係回帶

呢樣野駛咩我分析
一早有人講過東區D管理層水平就係廢
年年包艇隊唔少選埋高位簽練出黎既星都唔見多
揾FA個D更加唔駛講
你怪西區D星唔去？？
西區宇宙湧係到都唔見D星走啦
但走去一隊大機會只會更差既做咩啫
講到咩怕左吾皇就簡直係ON9

因為唔係第一次你唔quote返佢咬撚住唔放架

廢青來的

台主最好嘅劇本係咪火箭同湧互片到攰哂
皇輕鬆奪冠

與其講廢話不如幫手解釋下點解東岸咁弱

PG俾人打走到去有湧既西區
真係最艱難既路

其實大家都好想睇我皇係東岸輸

算啦，鬧完波先傾返波

完全無人理

今年其實有人過東岸挑東方不敗機的

一個隊長，但第一場對騎就收左皮

一個細龜，都叫打到吾皇要game7

雖然兩個都唔算超巨

會唔會出返正選專攻 Horford

有個叫Melo同A米

問咩
同埋我不嬲乜都講下 就算占狗臭G講既野 有時我都駁
邊得閒分咩人黎專登回

會啦 兩隻undersize c
限制到al 就搞掂

同一招已經打殘笠

Bay守笠

福打笠

攻守屈到佢冇晒信心

關我撚事

又屈

作為球迷有私心好正常
即係av會丁湖
我會屌9 patty mills垃圾一樣
但出文出片就唔同
更何況出文個條友係串9哂所有人唔識波

司馬LUE同孔明STEVE大鬥法

如果lue又發狗癲 出死亡五小

東岸d管理層真心痴線, 好似鷹隊送個korver畀吾皇, 幫同岸對手補強

我一直都覺得咩打到攰易啲贏係on9論

東岸兩隊打搶7 依家一隊4-0 一隊3-1 攰撚咩

柒左咪認囉仲要死撐反而怪人抽水

有就係有
不過實力有距離攰又有春用咩

鷹依單真係要講下

個陣全聯盟得騎肯出首輪同鷹換

點解到今時今日都仲有人踩鳩鷹FO

我皇場均42min
259 波叔呢班36分鐘到

4分鐘 吾皇散下步都散咗喇

又唔痴既
一線鷹個陣應該有重建諗法
半年約換一個First Round
算係咁啦
而且又唔係咩球星

你要諗埋打呢兩隊
應該要46MIN至少

吹到
我皇g7抽筋再現
2nd round g1 ot打到無力上籃

騎2.0爲左組御林軍其實做左幾多水魚TARDE下

其實76應該第2場就tj
用tj打pg
reddick/bellini sg
covington sf
ben simmons pf
MB c

塞針住你simmons唔射黎打
推佢上pf就無咁大問題
同埋tj控場都ok
可以用simmons打雙控

教練真係唔係好識調整

驚撚咩 咪又係輸

我諗好多人討論緊我皇點解final 輸多過贏既時候
大家有冇試過將我皇入過final 既roster 同歷代既
Championship candidates‘ roster (final) 比較？

基本上除左熱火時代 佢年年都係underdog
依個先係佢輸多贏少既關鍵問題所在

東岸可能整體係差過西岸
但歷代top candidates 一d都唔差
Bulls, Pacers, Piston, Boston,
連你地講最西個隊raptors (今年）都殺火箭唔止一次

究竟係我皇太勁定東岸太廢呢？

之前同 Ryo 蛇嘈 Harden 防守果次
我見問完你之後你出去覆另外一個籃球 post
然後到呢度轉左 topic 又講返野
唔覆無問題，純粹我印象中同你已經發生過幾次
所以我果時先懷疑你係咪香討果個老公跟左佬走
迷 Pelicans + Lebron，覆我果時 d tone 又係差唔多

呢下笑撚左 娜妹係

點解你一個叫姓，一個叫名？

唔係啦

娜雞係表弟去燒鵝之前都唔係撐燒鵝嘅

另外佢都唔係迷占，我地抽水講笑JA MA

2輪算係咁
希望下年做好補強

笑死
連2011既我皇都有人想死撐話唔柒
都已經知道唔洗再討論

唔應該講最尾果段
估錯就實比人抽
估啱都唔會有 credit，聽果班人又唔順風

話說點解你話同佢有私怨

有人講就真係咩 咁大個人唔好道聽途說啦
東岸其他隊管理層有冇可能廢足咁多年？係咁廢就一早換左仲等佢白出糧？
我就真係唔明點解西岸班球星點解甘心留起西岸比宇宙勇打都唔過東岸輕鬆屌打占士拎東冠

agree

咁肯定唔係了

佢d片係咁講數據真係睇到悶
係呀有做功課 但d數據根本冇用

屌 係個gp一早話會大炒

咁你咪講下東岸咁多年勁既有邊隊囉
叫KEEP到吓既

溜馬
塞
熱水

跟住呢？？

住耐左話走就走咩 你睇下班球星留左係西岸幾多年 搬屋好煩架

占柒係一件事
小牛打得好都係事實

佢無講錯
主因真係東岸 FO 整體表現差

喂咁唔通話速龍打lbj輸鳩緊，不分析了咩

咁人地理性分析
人地柒左又屌人數據撚做乜

利申：最尾個2分鐘比人鞭都抵

我皇打得好啲
跟本有得打

光明會落左order唔俾贏，無計

Nba買左小牛champ又同你講咩

如果下場啲雞又去哂76果邊真係好撚黑暗

理性化析數據撚我就唔會屌啦
係屌最後2分鐘啫

事後邊有得咁講

要讓fmvp比wade

冇上香討好耐啦
個時真係冇再追post 唔記得你仲有問我咩野

垃圾app回兩次

猴Magic
5虎Piston
Rose Bulls
Agent zero wizard

回家

其實我真係覺得熱水係想咁
但吾皇你都冇理由差到咁下話

兄弟籃球

當DeRozan深陷心魔當中，另一個核心Lowry在Game3有跳出來，但今天又再度消失，兩大核心通通迷航在侏羅紀公園....群龍無首，自然而然地會被騎士群給衝垮。

屌那星 笑撚死

啲人問lbj今年啲rookie係咪好勁，我皇唔知醜讚自己

公牛rose butler時期
網隊 5巨頭
鷹隊Horford
Nyk anthony a米
巫師
泡泡龍

呢幾隊依家咩料啊
除左五虎活塞係叫做管理層組軍成功之外
其他根本係典型既PICK到粒星冇咩點養就打起既
咁叫好？？
同西區D強隊比喎

都係個句
如果今日係龍炒猗4-0
條友會唔會話自己最後兩分鐘係講笑
呢個值得大家諗諗

07輸
占士一人球隊，唔關我皇事
11輸
小牛打得太好冠軍級球隊
14輸
馬刺打得都太好
15輸
隊友傷對面又勁
17輸
對面宇宙陣容太強

總結
我皇10幾年nba生涯冇輸過

唔知點解東岸吸唔到星
明明有大城市

駁吾刀

家陣唔係叫你數強隊
除左泡泡龍其他叫好
仲要紐約雙熊都話好

好彩禾同型天係巴打茅得罪佢姐

你想我可以幫你

龍炒猗4-0佢一定大大聲講:屌你識閪波咩

風趣幽默 +事實

03梯真係好勁

紐約夠大未
你係星你依家會唔會去

幾隊勁隊入到playoff 比lbj 打到要重建仲點keep

東岸叫有力爭冠既
其實除左我皇既球隊之外
其他都唔算係咁滯

臭G

BTW
老師又中

咪就係
明明無星 有cap都無星黎

西岸都冇乜邊隊keep住勁
宇宙湧同熱水一樣 當然再勁d
湖 刺 咪又係等重建

其實我幾欣賞09 magic

09-10magic多謝外圍起q

中立討論
歷史5大PG有冇Curry份

今季D PLAYOFF隊
係得塞同76叫有D未來
龍囝 有人好似當年咁送個哈登咁俾佢有機既
鹿同西波巫唔似會大破大立搞好佢
溜馬真係唔差但受限於球市個D
要做強隊真係要撞下手神
熱水睇得番睇油頭變魔術一個可能

至於冇PLAYOFF個D更加嚴峻

籃板痴漢 4支炮

屌 勁一兩季唔撚係勁呀

講撚到東岸除左我皇個隊全垃圾
俾例子你引話 管理層唔得

howard始終心態真係唔得
果兩球罰球真係面都青埋

有

Jr Swish

雖然佢係話since 2003
無話自己class最勁

排緊隊2 la wo

泡泡龍打咩隊我都唔敢包
打我皇就一定all in我皇

但都係讚緊自己

09 BETTER

如果magic last game輸俾熱火，唔知依家會點

只可以話有能力食到我皇嘅隊暫時都係哂西岸
當年小牛 刺
之後嘅湧

好鬼
最勁個兩件D榮譽加埋都未夠吾皇黎
不過其實03一代都只係吾皇拉高左

我勇後面幾年仲會無限收割冠軍

哈公子就起碼拎多2個MVP先

鐵爺呢

鐵爺已死

「垃圾兄弟」的由來：2015年2月，Lowry在接受採訪時因自己的糟糕表現而自責：「我？我就是個垃圾！但是我正在努力改變！」DeRozan接受採訪時表示：「我也在垃圾桶裡，就在Lowry旁邊！」

有人統計過，從2014年開始，Lowry在社群網站上共有122條動態，其中將近50條都是跟DeRozan有關的，他盡一切的手段幫助DeRozan重新笑起來。這也就是說，Lowry除了偶爾秀一下自己的兒子和生活日常，主要就是在分享和DeRozan相處的點點滴滴，可想而知他有多麼在乎DeRozan這個好兄弟。

好sweet

東西決係咪要等過埋原定game7嘅15號 ？

唔係第一就第二

Magic同stickton點都頭二
但要睇你點義
Point guard定two guard

Stockton第二咪撚玩啦

Nash

大O

刺客

All time 助攻第一，double double (得分同助攻)都第一

仲係無可能追到嘅數

冇冠嘅撚樣死開啦

其實curry成就係射三分範疇
組織端應該未有歷史地位？

你講緊point guard

冠
MVP
一個都冇
你話排佢三四可以
高過手感仔

你覺得佢勁無問題，係幾勁，但講到排名，唔會有佢份

Magic big o it curry ，係依四個，curry無fmvp係致命傷

宜家有人將雙能衛分開排

令到KD空哂鋤樽叫唔叫組織

唔叫

?

咁講第一中風應該係Wilt了

大O又有FMVP咩
IT冇MVP
手感有兩冠仲要兩座MVP喎

牽制力強姐
但組織嘅通常係green

兩兄弟 一個打上半場一個打下半場 冇人會發現到

廢鳩個D係撚組織
而且唔一定要有波係手傳十幾個助攻先叫組織OK

三分歷史地位頭三一定有
Pg真係唔覺
講控場大把人好過佢

所以佢咪第arguable 第二，有fmvp咪穩坐第二

我都係有懷疑姐 討論下咁激動做乜

成隊波第二場明顯做戰術俾佢
係咁幫佢搵 mismatch
打返起信心

認真完全無穩嘅感覺
佢其實算two guard
或者話宜家已經好少真pg

咪係

實力冇得量化架喎

現代pg一定勁過以前個d架

Parker kidd Nash rondo

係我有睇波以來依幾個pg真係運籌帷幄

上一個pg主力champ可能真係IT了

15warriors?

Cp3點都> parker 啦

你講JABARI PARKER下話

Curry 唔俾計pg wo

Curry 係打無球既PG

依個中肯

以前個d pg 同依家都無得比 依家個D一腳踢 打到成個超人咁
以前個D除左magic 其他真係控場同射到下坐地炮3分已經叫好 (eg Kidd)

傳統pg囉咁

咁pg嘅定義本身就唔包得分架

控球後衛（英語：Point guard），簡稱“控衛”或“控後”，俗稱“一號位置”，有時也稱組織後衛，是籃球比赛陣容中的一個固定位置。控球後衛往往是全隊進攻的组織者，透過對球的控制來决定在適當的时機传球给适合的球员。控球后卫典型的进攻模式就是在對手得分之後，由控球后卫從底线运球，开始一轮新的进攻。这个位置要求球员具有良好的传球技术和敏锐的比赛观察能力。人们往往通过助攻次数而不是得分的高低来衡量一名控球后卫的成功与否。

雙能衛（英語：Combo guard） 是指於籃球比賽中，能因應球隊的比賽狀況或戰術的需要而擔任控球後衛或得分後衛，甚至同時肩負得分及控球任務的球員。

又擦夫子鞋

唔包得分唔代表唔識同唔可以得分
NASH得分廢唔廢
就算以前PG都要有得分能力

點計仲要分...我真係唔明，人地都話明自己打pg，都唔俾

都on9

邊有得咁樣唔計curry / 拎黎discredit curry架

遠古時代west同大O照你上面咁計都係combo guard啦

你講TONY PARKER組織好真係黑人問號喇
JABARI PARKER合理好多

咁curry節奏控制同組織喺邊
一嚟pull up，佢真係scorer嚟咋喎

仲有傳咩統
咁計其實MJ都唔係傳統SG
吾皇都唔算係傳統SF

你依頭講緊唔好用助攻數字量化組織
自打嘴巴

痴撚線，踩完我皇踩Curry

幾時講埋mj唔值all time no 1?

家陣唔係打rpg game，補師要回血，buff，射手要脆皮，高傷

個定義難道又係籃球始創人/ nba定出嚟？咪又係d人睇完波覺得係就鳩up

Ryan anderson okur唔通又要強打/守內線

TP9無論助攻數字定打法都唔會叫做一個好既組織者
至少同你講個堆冇咩得點比

有殘體 屌你老味

Tp9算係當今combo guard嘅初代型號

所以現今球隊本身咪有swingman, point forward, stretch four同forward cetre呢啲定位囉

tim hardaway : ?

Tony parker 組織起碼唔值得人青睞

Or 比肩上面三個

節奏控制
呢樣野佢係一般既呢個我唔否認
至於組織
用自己進攻威脅令到場上面既人更準叫唔叫組織

JABARI呢

報位置咪又係SF/SG咁報

無踩curry
我都好like佢
改變籃球打法
All time第一hooter
只係講佢嘅定位唔係真係point guard

唔叫

你咁講Kobe嘅單打都可以叫組織

人都官方根本無依d定位

你夾硬加俾人再定位

同hbk 話klay係最強嘅

第三得分點，有乜分別

咪玩

咁其實Rose都唔可以計PG
Westbrook都係

自己睇

呢個上面有巴打話過叫牽制
咁每隊得分手都有呢個威脅架，唔理佢係咪pg

講還講又殺龜

不過控衛年代之後位置劃分都好模糊
叫做比夠傳統咪Dragic, rondo

Fd撚到

Stretch four啲教練都係咁叫 ，love,green

單打係唔叫
單打後分波先叫
或者咁講
個堆PG組織係靠揾到空位傳俾隊友
依家堆COMBO GUARD靠自己創造空位傳俾隊友
當然你可以話唔算組織既
咁呢個就只係定義問題
但令進攻更好呢個目的做到咪得囉

Combo guard

咩

「用自己進攻威脅令到場上面既人更準叫唔叫組織」

你咁講我咁答je

咁其他人都可以切人分波架，一定要point guard?

個個都有
但冇一個有佢咁大既威力
無波係手都可以用無球跑動牽動對手
你可以話佢唔係PG個種組織
但做到令隊友進攻更好咁算唔算組織左

有無見過出場名單有stretch four

引包夾分波囉
已經係最基本一種組織黎啦

唔算

Btw 組織呢樣野好難clarify

只要係強rim finishing就得架。。

我就覺得因為佢打法而話佢唔係all time no 2 pg 甚至頭5不入好撚on9 je

唔得
咁只可以令人收縮到內線
手感仔係外線都引到

O neal 引包夾應該都算組織

呢個只係佢吸引協防嘅能力
唔係組織
完

正解

咁kobe組織力應該同curry差不多了

騎士球員羅德尼 - 胡德在受到召喚時拒絕在第四節登場比賽，他的這一行為也激怒了很多隊友。

膠我做乜，根本所有野都係跟緊官方而傾

你就推d非官方言論

係咪以後排名都要分

Top 5 pg combo guard sg swingman sf point forward power forward stretch four defensive center offensive center stretch five?

我撐夫子

咁咩叫組織喇你答我

第一次睇大少高質言論

次次睇親呢段都笑

垃圾權

Curry:獨食果d唔計

係垃圾hood

KOBE又幾多外線無波係手都引到兩個人望人住喇
你揾俾我睇囉

佢覺得係果d

答返你吖
所以宜家排名多唔分位
因為太唔清淅，太多新定位
Curry一定好前
但只係唔好加pg plz

Howard 打inside out

可摸耳叫point center

咁應該之後都唔使再出

無冠講經咩

都算，連mvp都無

Nash 都比唔上

咁咪變左

Curry係top 3

連登暴動了

咁MAGIC都唔可以叫PG啦

咁排5個位置既all time list
我要分佢去邊個位

Nash有ring點比

夠喇

反到痴撚左線

講成就講榮譽去比啦

講打法把撚？你睇過大O打呀？定你睇過佢組織好撚勁？

夠咩啫
講黎講去話佢唔係組織
咁點先叫組織啊
又答唔出

都唔知係咪PG呢D有咩好嘈 官方都講明係 痴媽根

三大類就係 C F G

無請多左幾多種類 都只係呢3大類下既產物

Mj都犯撚左規啦，無啦啦背籃打內線cls

？👨🏿？

Curry真係食死LBJ lbj已經歷史最全能 偏偏遇著個歷史第一三分王 靠一招三分屌打lbj 幾全能都無用

Jkid, magic, rondo, jason william
自己睇
癡線啲calderon都比curry有

組織應該同助攻有直接關係
透過運球拉空再傳波終結
自己出左手鳩射果d唔計啦

Siu4
夫子真係有智慧

唔係直接關係

最佳例子西書高助攻，但佢組織能力明顯唔係頂級

咁手感仔唔係冇組織
係冇你要個種組織啫

唔一定
助攻多唔一定組織好

唔怪得block咗 原來又係sick波帝

我覺得係，切入分波依種組織佢的確係top

你係咪想講控場？

證明佢唔夠carry

但你講嘅oneal都有喎

其實佢不嬲都有
你睇佢創意台啲po就知

所以Curry > LBJ?

加一隻25狗OK?

我知，但組織好一定助攻多
所以先有直接關係

其實久唔久都有人覺得提出”新”theory 覺得自己好奇特看清世事

我中二果時都係咁

仲有一種就係幫偶像爭排位
例如我鐘意melo，就會話得分sf嚟講，佢有頭三等等

你衣家中三咋喎

ONEAL俾人夾個陣係自己去多
仲組織

勇士食住騎姐
關CURRY咩事
CURRY三次打LBJ
一次柒到冇FMVP
一次俾人反CUP柒出宇宙
一次要加埋25狗CARRY
食條撚?

佢想扮老屎忽

WHO?

醉後佛系睇波?

牙權咁遲先上返水

仲諗住睇你1V9

you

牙雙峰

系

其實想睇一個PG助攻 頂唔頂級除左睇助攻 可以睇埋TO 既

西書係切入分波勁
但切入分波只係組織入面其中一種

第一傳統PG

佢意思係湧得curry 一個打曬拎冠
259都係過黎痴冠架咋

明明係9v1
見到好多人係我覆之前已經出晒力

如果係curry 食死LBJ 點解佢冇FMVP?

系，但中三嘅我已經係全新既我，洗盡鉛華，拂了衣袖去，閒時獨酌一杯，君子不爭

屌原來你講緊精液 已完封左 唔怪得你話我1V9

老柒 其他野有討論空間
但講r冠湧士一定歷史第一

你仲爭住做創意台台主wo 點撚樣不爭呀

佢琴日一出題被人秒撚左 唔死都無用 仲爭咩丫 退休啦

君子不爭都唔係咁解

娜妹

四五個巨星可以拎頂薪
但圍爐痴冠
其實衣家冠軍>all
佢地無錯既

你話係dirty green食死lbj我都會buy, curry 真係不了

curry 後手交波.gif

其實fu g真人幾碎？
佢咁有大智慧 又有戰術涵養 又咁有創意
一定唔會係00後！

Curry唔一定係打得最好果個 但一定係最counter LBJ果個 有curry先可以砌到隊屌打LBJ既射手陣

Fug j左未 ？

其實勇士嘅無解 係因為多左隻259

被秒後，我開始反思

我一生都在爭

爭出世，爭那第一，爭女人，爭melo地位，爭Parker 支持，爭curry位置

曾經風光過，勝利過，我以為那是我爭出來的結果，如今陷進絕望的大口，才明白絕望與罪孽才是我爭出來的

不如不爭，不如不見，不如歸去。

返歸睇，其實我場場highlights 都有睇，所以唔知有無新發現

君子矜而不爭，群而不黨。

唔與人爭鋒 爭做台主都唔算係想爭鋒

全聯盟最無解既係259

Curry 連吾皇單騎個年都唔可以輕鬆贏
咁都叫counter

唔係入左259既話
都開始俾柒 BOSTON追上啦

無259可能馬刺都過唔到

而家真係得箭叫做有小小機會 其它隊打湧可以唔洗睇

咁又誇張左
冇25就至少有HB啦 咁點柒都一定唔會輸俾馬刺

咁串，不滿不被重用？

FULL TEAM BOSTON可以迫到7場
垃圾雷都好似係

上年有259主場都俾刺炒30度
不過之後

當時hb都好似過左獨？
唔記得個次序了

終於可以比lbj休息下

希望76人贏多一場，拖長啲休息時間

第一場未熱身姐 射手要比小小時間warm up

咁個年湧都係第一次入finals姐

咁2年

第五場黑走green

點解Kendrick Perkins 仲喺度嘅

仲講緊GREEN係比人黑

頂薪班playoffs 表現衰過西波兄弟

假膠姐應該

咁廢鳩自己7在先
吹到counter curry係咪又應該4-2 champ呢

Counter lbj

如果廢鳩柒左先
應該okc個時要罰
點解要害okc 但益吾皇
明顯銀仔做皇

所以okc先係最大受害者

勇士15年finals第五場
夠黑啦

或者可能係

但你Game 6 Game 7都拎唔到喎

就算個場無停賽 都係OKC贏左 其實

對速龍上下來說，連續三季對住克利夫蘭騎士，已夠難打，更難是經過連績兩季的0:4出局，何去何從。

一對後場孖寶Kyle Lowry及DeMar DeRozan的頂薪合約要去到19/20球季（DeRozan多一季），嚴重退化的Serge Ibaka也還有兩季，大中鋒Jonas Valanciunas還有一季，換言之正選陣容難有大變動。管理層要是真的決定推倒重來，我擔心是能夠換到甚麼好貨，若要再簽巨星，那整體薪金會更恐怖。

由於速龍的選秀權已換走，今夏要補強不易，而且打得不錯的Fred VanVleet已約滿，以他目前薪金只不過百多萬，肯定成為列強目標，加上OG亦只餘一季死約，球隊單是要留住這班第二梯隊也不易。速龍再走下去，或者會前幾季的鷹隊，14-15球季成為東岸一哥後，於季後賽連續兩季被騎士直落四掃走，之後就啟動重建模式至今。

game 6騎主場 又傷埋iggy bogut 個勢去哂騎度
當然game7 87比83個時點估到最後會係2比10。。

咁唔同
如果佢比人停左賽
仲會唔會對騎敢做多次

比我皇騎WO

廢鳩點會唔反擊

What was the biggest difference between how the Raptors played during the regular season and in this series?

JV: "I don't know. Probably it was the mental stuff, not the basketball stuff. Probably that was the mental stuff."

因為15我勇都係咁樣，根本冇得拎黎駁

全部我皇手下

但佢兩個關係好似唔錯架WO
占狗個電台之前仲開左個節目俾dray solo
dray之前都有成日上占狗電台D節目

For everyone who wants to kill Lue as a coach for regular season performance, note the Cavs are running multiple sets in this series that TOR just can't stop.

Lue800
屌 贏左隊西波龍連lue都要吹奏

我皇仆街到
咁係係見親人訓係度就跨都可以唔駛罰唔駛成

就算成個series 勇表現點吊打猗都好
剩係計g7 最後幾分鐘既話真係猗outplay 勇

有追罰喎

榮叔大心臟

寫呢段野條友都弱智，唔通會自己option out OG ，再加佢人工呀？

諗起boozer 口頭答應之後走撚左去 笑死

佢哋私下好frd
好似有生意上來往

成篇垃圾黎

首先根本冇CAP比你簽星
「那整體薪金會更恐怖。」 = 垃圾

VanVleet=RFA，有人搶份約都唔會太大
OG=新秀約，仲有2年TEAM OPTION點條樣留唔住

做咩又騎勇大戰...
curry又有幾counter占屎呀
頂多咪單打有唔錯嘅成功率
占屎都block佢唔少啦
更加唔好講調返轉占屎做攻啦
理性啲先球迷們
利申咖哩粉

今年講箭騎啦
大家覺得少師又限唔限到LBJ
Alford 都係其中一隻私家雞

粉你老母咩，用埋D支那字

d邏輯真好正
當年lbj組團比人話柒 完全認同 仲要試過組完都輸
依家勇士組個kd番黎就話counter lbj 食住騎 真係講到好正路

咁真係食住我皇喎

好多球員比媒體吹到世仇 但私底下好fd

談到經常和哈登在替補席吵得不可開交，保羅表示：“你們也知道，我最在乎的數據就是失誤，以前是失誤，現在一直都是失誤，我和詹姆斯（哈登）都是控球者，有時候我會表現得不好，有時候他會情緒失控，接二連三的失誤，可能比分領先很多看起來沒什麼，但只要是失誤問題我就不會滿意，因此你們會經常看到我跟詹姆斯（哈登）一直在聊，我們只是在努力減少失誤。”

咁係咪lbj以前組完團贏過既隊 又係counter哂佢地

今年猗應該會輸比少帥
利申：沾粉

控制失誤

俾d教訓我皇

就算猗輸我皇都唔會輸囉

塞都未出線,咁快已經燈定

粉你老母

波叔
Beat Warrioes

Warriors

的確有時組織同控場要分開拎黎講
呢樣我之前成日搞錯

NBA記者Chris Forsberg撰文報導，本賽季季後賽開始前2天，已經因傷賽季報銷的塞爾提克後衛Kyrie Irving曾邀請隊友Terry Rozier來到自己的家裡，給他提供一些建議和幫助。Rozier來到Irving的家中後，兩人迅速在Irving的一間球鞋儲藏室裡找到了共同的樂趣。

看到Rozier對自己的球鞋非常感興趣，Irving慷慨大方的表示Rozier可以隨意挑選。Rozier非常興奮，首先就拿起了一雙「Kyrie 3代」球鞋，那是一雙黃金版戰靴，上面有Irving的親筆簽名，Irving在去年11月份對上勇士的比賽中穿過。隨後，Rozier又拿起了一雙「Kyrie 4代倫敦版」球鞋，這雙鞋的設計靈感來源於倫敦著名的O2 Arena體育館，那也是塞爾提克在1月份NBA英國賽時的比賽場館。

最終，Rozier從Irving家裡帶走了8雙球鞋，他立刻將這些收穫放到了塞爾提克訓練館更衣室自己的衣櫃前。

大家點睇閪呢兩場多左long 2 起手 下場會唔會3分都射

The dominance was staggering on both ends, with that lineup averaging 130.1 points per 100 possessions (the Warriors led the regular season with a mark of 112.3) while allowing just 66.5 points per 100 (Boston led during the regular season with a mark of 101.5).

呢個陣唔講唔覺今年好少見
另外espn有條片話上場呢個陣game 4打左18分鐘+26

新死亡五小

15年北卡飛鷹嗰陣都咁撚勁，而家仲要變埋毒撚

火箭贏到

好似話kerr突登收埋呢個陣好少用因為draymond會好攰

唔講又唔覺

不了 出線再講

火箭加LBJ

game 4打鵝正選咪呢個陣
攻守都勁到仆街

同意 火箭加LBJ

下年
Irving
Rozier
Brown
Tatum
Horford

呢個季後賽淨係用左3次

下場好似會start呢個陣

要warm up for火箭了

因為火箭需要一個三分啞火時可以好穩唔受影響得分既人.
LBJ 係火箭既角色就好似 湧入面隻259 一樣

波叔球權會直程冇左

我相信吾皇去火箭會放球權

皇同harden唔係咁fd

LBJ 好似無夾過頂級既PLAYMAKER 講真.

防守要頂big man + 做埋進攻組識
都咪話唔攰

34歲去到火箭 有正常隊友 唔會要球權啦

5個都係all star

Jordan bell 快啲練起

自己就係

有kd 咪係
但有左kd 既湧講緊既all time one of the best team 唔指食住我皇啦

但冇kd 既湧對我皇1勝1負咋
仲要贏個series 0含金量

夾過.

打箭一定辛苦過打吾皇
吾皇應該想打箭多啲
但係箭對湧應該易贏過對吾皇

唔洗ONE OF

我對箭個射手陣唔係咁樂觀囉.
湧咁防守力箭班射手一定震晒.

Agger. 環觀歷史根本睇唔到有多過三隊可以有得同佢地打.

96' Bulls ?
Prime Heat 3 ?

唔知有冇得睇eg持球單打呢

我睇好波縮同我占入到底分外圍
不過死亡五小打上手感，除左有Sheq呢啲paint area統治力達100%既人都無可能贏

有表弟班湧狗仲敢玩5小我切柒啦

湧狗真係死好命

箭未遇到一隊守到佢地單打

箭一單打過人唔到好多野都會做唔到

預想情況, 鳩剷然後自己拍走粒波.

OK?

Prime bulls
Prime OK lakers 可以
如果計hand check
04 piston 都有機

其實有表弟同一眉哥，兩個專心打雙塔我覺得同湧有得打，可惜regular夾咁耐都夾不了，表弟傷左燒鵝打得仲好

14刺 11小牛我覺得都夠打

守唔到 Curry 同 KD

贏個年LBJ 決賽場均 2.X接近3BLOCK
輸個兩年場均唔夠0.7

表弟傷出前有d野睇咖

呢個由一TRADE個陣已經係咁講

組織冇咁易練到

我覺得防守籃板一定要執哂，最加一底一面輪姦五小
Prime Bull 96
Prime OK
Prime Heat 3
Prime Piston 有機七場四勝偷到冠軍

Irving
Irving
Kawhi
Kawhi
Horford

少帥理想個陣應該

Irving
Brown
Tatum
Kawhi
Horford

未夾好就跛了可惜
同埋雙塔目標只打湧可能得，但係season 無可能，入到final 先轉打法都未必換得切

其實勇士守底守得幾好

好少見embiid ad果d sm個籃底得太緊要

今個series籃板都唔係輸好多

直頭記得embiid比green 防守sm左場

到時勇士收iggy 出西人/zaza go big 未一樣

表弟未傷鵝好廢
人地四小 你雙塔成隊波會好慢 雖然你可以狂爆人底

勇士通常對冇勁big man既隊會贏板好似係

On9... 今季表弟未傷之前你有無睇過波
我敢講表弟而家打到po....湧未必夠抽
Rondo + 表弟 + 一眉已經足以打散湧既防守

Kd klay green都可以switch爆 如果咁講

點止stretch 4 stretch 5都有
兩隻仲有長人嚟講都叫靈活
同埋開始有化學物用

Season jazz 都打爆左勇士啦

拎season 黎講都on9

據The Athletic記者Jason Lloyd報道稱，聯盟多名消息人士透露，在今日騎士128-93戰勝猛龍的比賽中，騎士球員Hood在受到召喚時拒絕在第四節登場比賽，他的這一行為也激怒了很多隊友。

據Jason Lloyd表示，Hood這麼做是因為他對於掉出輪換陣容感到生氣。

有表弟就廢rondo

我冇成日睇鵝

但係佢地季後賽打咁快同湧打你雙塔都係會柒頭

不過呢樣野29隊都知 但係打落成日都跟左湧既節奏

連刺咁well coached都係

14熱火靠lbj單打 輸硬
Wade 畀綠仔爆
Mario場均1、2分
Bosh連38歲鄧肯都打唔贏

11熱火唔弱
但吾皇發夢累事
司機嗰年
前三節超鬼
第四節超神

而宇宙蛹對上述兩隊外線為主
論天賦 體能
靠鋒線就鎖死佢地

96公牛 01湖人或者有得討論

兩隊加埋先可穩勝宇宙蛹

Prime Piston係講暴力版定04版
如果04版 我覺得好多人都睇到佢好高

有表弟都唔會贏到勇
但應該會好睇d同緊湊d囉

合同年玩嘢

典型大前鋒貶值
好多隊四號位已經變swing man

一定會 我打漏左呢個

如果打慢咁打雙塔真係唔知邊隊贏

kd瘦到上場holiday都bully到佢一球

PG + SG = Combo Guard
SG + SF / PF + SF = Swingman
一係就走延伸型, 純四號一定無得生存

唔打都合理
炒到咁

AGGER

得罪講句

17勇係講緊爭ALL TIME BEST TEAM嘅存在
拎04 Piston、12/13Heat出黎係咪搞笑

咁unicorn係咩

佢係水土不服定點
點解可以咁廢

有表弟個排名都唔會係第6

條防線已經拉開到三分線後兩步
你要個純四號守到咁出會好辛苦

Kobe Oneal 更加冇人守到

其實係靠double team逼embiid turnover

廢鳩認真mark都無可能彌補到個6寸既身高差
單防完全搞embiid唔惦

04 piston係勁 我覺得打73勇都勉強可以玩下
但17勇就唔好玩啦
講緊係就算有handcheck例我都唔覺04 piston夠玩
我只會覺得仲有handcheck 05就有機會衛冕到就真既

咁梗係 但係結果都係好成功

勇士double team完d recover真係做得勁撚好

08 boston我覺得可以一戰

但其實09 bos先係最強，係輸在kg大傷

我都係嗰個諗法啦，典型 dominant C 係可以虐待湧既籃底，但係得底唔會夠打，要有穩定既外圍同衝板，增加自己second chance z同減低對手second chance，打亂湧既快節奏。
雙塔專注係paint area會有優勢，但係專打底只適合湧，其他隊都未必啱。

而家NBA無典型中鋒了，嘴綠都屌爆Embid

01 lakers有本錢一大四小 四炮加oneal

唔覺

差唔多點點都打得爆你

除左kg

但問題kg都唔係攻擊強

所以我覺得如果鵝個教練係波波或者brad stevens
比佢教雙塔應該會同到湧55波甚至64波

Embiid 根本未成氣候
佢打得幾年NBA 經驗未夠
要去到prime 仲要d時間

17湧bug在KD無解兩分

咪係

表弟點雞姦Green法唔係冇見過掛

精遲唔撚識用雙塔架

啱呀，只係回上邊有巴打話Embid比嘴綠屌打
真既而家仲trust the process 緊，過多三年啦，吾皇真係老就dominat 了

之前73勝雖然屈機，但clutch time 玩3分風險大。有埋賤種真係無弱點。

自走炮
必要時遊走戰術之外
點守

Game 3 收局個球三分癲撚到鎮

湧一樣冇人守到LA
No offence 連LA湧都守唔住
真係唔好講咩prime Oneal TD KG
我相信prime gasol 湧都唔會守到

所以我信雙塔專注paint area 抗衡到，但真係要全心全意屌死個底用high precentage shot 磨三分

守到勇得85分一場，同時俾勇守到得65分一場

佢老婆夾過

屌打embiid既係湧既防守，而唔係廢鳩

單防big man黎講廢鳩根本唔係lockdown級既防守球員

對親ad，cousins都比人雞姦到瀨屎，但又吹佢唔脹贏波

所以點解咁憎大哥，真係破壞平衡得好緊要

甚至今年對lma
係刺啲外線比屎更屎之下先搞到咁
唔係講緊刺4湧6

講到尾 又係睇何年希既表現

所以打paintarea仲要湧手感無
無左second chance 少左wife open 三分六七球對hot hand差好遠

搞到有勇士既波都好撚無聊

都唔使表弟
今年單騎lma係pop戰術加乘下都sm佢
係啲外線唔入

唔使睇就知結果嘅波

如果2010 2009 是但攞多年就好
1年真係太少。。

所以一面一底配好重要
有個Ray gun 已經好唔同

你咁講冇得講wor
要計overall 湧已經係one of the all time best team
Pelicans 撚得爆湧底唔代表其他位贏到

但最少俾我地睇到要贏湧 有個dominate big man 係關鍵

有幾撚癲
抖足體力 出嚟射個三分波收割

本來係
雷 勇 刺 騎

然後都係冇用
佢由得你攞幾多都唔會點輸

上年大哥係in吾皇face pull up 3真係kill the game
湧迷就開心，睇波除左amazed 左一下，就只係諗，series已完

唔驚啦

08=屎上含金量最高嘅冠

明明防守做得好好
偏偏自己攞唔到分
死都要硬射3分 又後手

第1圈打7場
對我皇靠pp爆seed險勝

咁講hood 都可以出黎收割比賽啦

3分隊係咁架啦
上年騎gm3 咪又係lead住都繼續鳩射3分又炒晒

果時夏登問佢加唔加盟火箭，259話只去勇士或騎士，咁佢加盟兩隊其中一隊都係屈㗎啦。

All or nothing
射起就屌打完，射失就bye 9 bye

Rodney Hood (三場加起不足六分)

咁要冠有邊隊好得過湧

下年真係睇塞同76點搞

如果唔係唔洗睇都知又係西岸贏冠軍

就算今年騎入final,對火賤定湧都會輸

騎完陣點trade點搞都唔會組到個陣去贏champ

領先緊有無需要靠3分咁有效率

騎打箭有機會

打勇100% 4:0 / 4:1

1個technical foul
抵跨

家鄉巫師/塞軍都好啦
揀咗條最難道路
就唔駛諗歷史地位

真係無
黎做c&s fit
手感仔dead 入牛角pull up 2
完美

塞軍 唔會估到起得咁快
毛師 靠錶同禾
不如留okc

佢留雷同去其他最多做司機
去我湧玩下手有得好似球皇咁幾冠揸手
阿婆都識㨂啦

同感，吾皇對箭有機4:2/4:3
對湧可以4:0 再見

同打溜馬西波龍一樣

認真，kawhi如果走

你係波波，你會接受以下邊個條件

Fultz+Roco
定
J.Brown/tatum/Hayward+2019 kings pick

波士頓夏天最後補強機會咁滯
再下年到KaiV 同d新人換約

仲要講歷史地位
拎多幾冠+FMVP就真係歷史留名

有幾冠又點
加入73勝冠軍隊
頂盡當你係robert horry

咪癲啦
反正都走緊係去隊大機會過okc啦

Oneal 一場比夠佢攞60分好未，守死狗鼻就完

咁係咪黑先？

Green自己攞黎

HORRY有FMVP？？

依家都留名啦
第一衰狗

Hayward+2019

所以KD無可能上到神主台level
就算之後回家或者其他隊，以而家既體力消耗，養生咁耐，要谷番起有啲難度

兩樣都唔受

重建點解要食Hayward / roco

Wtf?

大家覺得15 curry定11 dirk屈啲，兩個都準到仆街，可以話勁難守

佢玩下手三連FMVP
咁一MVP加三連FMVP
四個得分王
仲有5個一陣係手
前十都有份

你咪繼續面紅耳赤咁鬧囉

KD繼續收割榮譽

Ainge都唔知好嬲定好笑
見班新仔打到咁

守死kobe
難度應該高過守死kd

奸笑緊
又可以賣高價

04活塞：

11dirk 準到on9喎
15 curry

收割榮譽
都彌補唔到

問題係賣hayward好唔好

11 dirk係第四節先準
15 curry seasons 都打得好

你踩KD=間接踩緊你主人

五年後既espn top 20榜上有名咪得

賣

賣都唔會係今年
依家揾鬼接咩

top10都有啦

Hayward情何以堪
翻jazz啦

到時就隨時係top2 SF

講真，係而家湧體系，贏ring ，功勞最大唔會係大哥。fmvp 比佢都係比面佢

15 curry都好準，當dellavedova狗咁撚

講緊prime 對 prime 嘛。 淫K 同 KD 招呼佢我唔撚信守唔死隻ball hog

Cupcake / snake呢個名永世搣唔甩
Unless 返okc帶隊奪冠，不過佢似唔care比就笑

入TOP 10 即係要過KOBE唔係咁簡單
其次佢MVP都係少
同埋真係唔信咁易有皇朝出現

其實curry stoper淨係stop左一場咁大把

對 OK 係最易贏

咁我又覺得佢好難過到BIRD

都係嗰句 數值係最高 但係貢獻度同重要性差好遠

如果拎01湖 kobe就唔係prime啦
如果prime kobe 就冇OK
咁即係變左2K all time team對打姐

bird話晒都3連MVP

你真係搞緊笑
上年就算你話佢功勞唔大有價講
俾佢係俾面

Prime 對prime 真係唔會得 同KD係你頭頂射波 你係唔會block到

都大貢獻嘅
令隊波由爭標隊變成統治隊

係，只要限制到高比，任你Shaq40分一場

都補唔到PG SG SF三個點嘅分

都未計bench分野

第三who

KD 比lbj 黑左個mvp已經無人提🤷🏾‍♂️

所以話 all time team 計嘛。我一開頭講守死狗鼻上面個巴打仲講到難過登天咁

上年湧chmap唯一記得既畫面就係in 吾皇face pull up 3

以前d roleplayer 係咪唔興痴冠

或者幾時開始痴🤷🏾‍♂️熱火？

仲要未計Ball Hog 係比人守死情況下仲會夾硬鳩射

Smart 走得啦

路西亞又係

咁kobe威個年代又冇隊好似湧咁屈嘅隊
剩係防守計，湧起碼有kd green klay iggy可以同Kobe match up
當時有邊隊做到？

馬刺先?

你地班假湧又係到傾勇士同all time team比跟住又入落我地真湧數

我相信搵狗鼻守會干擾到既點都，但係就有淫Klay. 同咖哩

湖人有列治文去痴冠但個陣都老

馬刺有邊個？船長定西

波士頓去痴個班都好似打左一段時間

媒體可能會掛佢上top 10 因該榮譽
但kd 係班球員/名叔心入面地位唔會高
簡單d黎講係得個名囉

你諗下我皇洗左幾耐先洗走熱火污名
如果佢冇回家再champ 我相信佢地位唔會太高
依家我皇就算champ 唔champ 都好
佢既表現都話到俾大家佢係No.1
最重要係大部分球員 名叔都認同 依一點 吾皇做到
但259 唔會做到

不過講打勇我覺得有個火力門檻

一係你限制到勇士進攻

一係你火力足夠拎平均120分場

馬刺個堆唔叫痴啦

我嚇係以All time team versus All time Team
OK 的確係最易打，唔講其他野。

以湧既防守黎講
就算限制唔到球皇
限制到佢地之外既都已經好夠做
先唔講湖點守我湧

漁佬已經要比 curry 撚狗啦
Ok 100%輸比17勇，7場4勝下

我只係***

投靠文化以綠軍為始 占皇為次 惡於有二五大將從己敗軍投敵於勝軍門下

Prime bulls , Prime Heat 3 起碼防守無咁慘

講到班明叔D認同好撚有份量咁

今年lma嘅待遇話輪姦都不為過
仲要數據唔差

好文化

O’neal 跟switch 又係，點跟
勇士=現代籃球現代戰術完美體現

kd係韓信

06heat?

Agger. BTW 湧死全家

我想講既係籃底隊拖唔慢個節奏好難打出120分出黎

姐係點 廢鳩月下追二五？

基本上mills green有13 14年7成係有得對抗

你好憎韓信？

球員同名叔認同 可能係球迷角度唔重要
但NBA籃球圈子入面 我覺得重要
你有名氣 都係因為有人認同
想要得到頂級勁人認同唔易

睇下Ray gun 無野撈要自己出書

N年前nba都唔重視「ball movement 」，就算馬刺都係巨星籃球

勇士=巨星籃球打ball movement , 幻想下都知一個pick 一個switch 拉o’neal 出黎放題啦

唔好講d咩「有無睇過當年o’neal 幾快」d on9 野
快得過curry ?

入唔到tnt
去espn又有pp

馬刺唔重視ball movement
咁14年係咩
14年係ball movement加球星可以點玩嘅極致

Kenny smith?🤔

輕輕鬆鬆贏冠軍
就算比人屌比人笑都冇所謂
你都吹杜蘭特唔脹

其實刺今年打緊既係冇curry既勇
雖然刺都冇左kawhi 但參考價值唔太高

N年前

鄧肯2010年前唔係巨星籃球？

ON9
ESPN個D係D明叔負責請人
關撚事咩
呢D睇你人氣個D野既啫

好鐘意傾呢 d topic
不過係唔講咩規則之下都好難討論到

Kg咪幫緊tnt做節目囉

吹到湧all time差d無一隊打得贏

佢應該係講緊前四冠既馬刺

個年tp9一入底上籃
弱邊底角講緊有green或者kawhi等緊
自己上唔到重可以俾法肥做駁腳
俾td單打都得

廣告，波鞋又收到肚滿腸肥
人工收唔足都收緊25m一年，一年打十六場波，夫復何求

如果76trade得成kawhi+Foj黎抱團

賤種kd就慘了

的確冇

最近磅都係96Bulls
仲要係打96例喎

打依加例=Bye

得兩隊可以討論。
不過就一定無雷霆呢啲垃圾隊

根本名利雙收
收山個陣你CHAMP夠多之後NBA會唔重視你？？
班明叔認唔認同又點

前4冠真係悶到出血
防守完
再用雙塔屈9你

Mj 公牛有得傾

Ok 湖人無得傾

反而24Kobe 湖人都有得傾下（如果以同勇士打既基礎下）

我其實覺得個陣波波＝強化版MIKE BROWN

96牛啲人可以防到出三分線外兩步
入面rodmqn同green打交

成肚火又點
搵錢請班女著住lbj,rw波衫/cupcake tee比佢屌屎眼中出
乜火都發洩曬啦

費渣依點比人爆到爛屎

亦都冇人同到KD兌子

只可以話佢之後嘅戰術cover到tp9同td重傷後嘅弱點

yes

由得你屌，佢又唔痛既
球場上又無本事贏佢

吹牙

講緊之後係呢個圈點玩姐
Shaq KG PP呢啲一路keep 住嚗光，all star weekend繼續玩
毒撚25就係屋企同媽媽食cup cake

佢一份約夠佢收山過世啦

笑左
你以為KD仲係毒撚？

2K Rachel都屌過啦

Harper Jordan Pippen Rodman
肯撚定係史上最強嘅防守陣容

Kawhi毒極都有條女有個女啦

你唔撚係覺得以KD名氣收左山會做唔到ONEAL KG PP撈緊個D下話

你用邊個patch嘅rule先
96定17

咩人會唔認為17勇係all time best

記得之前傾過嘅結論係
04 湖 > 96 公牛 > 86 Celtics 呢三隊

17 rule用96式防守講緊個個都f1 f2咁走

07騎個年就零討論價值既，西岸前6求其搵隊入去都champ

03-06依段時間=鄧肯開無雙

大把名宿覺得kd冇問題

根本nba咁多年黎都係keep住一兩隊玩曬

OK KD 是all time great SF

有

18勇囉

已經輸多過上年點BEST

4個prime all star
當中仲要2個係prime MVP
根本係史無前例

唔知唔認同嘅人係咩心態

亦唔知揸住依個陣仲係度日燈夜燈嘅fan屎係幾咁戇鳩

湧會唔夠打
後三連霸牛嗰陣走得好前
但嗰個年代好難同時面有pippen jordan咁既巨星

配置仲強過上年

玩到playoff 都仲hea勁

要贏講緊係
Pf ad
Pf lma
Sf kawhi
Sg harden
Pg cp3
Coach pop/少帥
咁嘅陣先打到

要拎返個隊啲人嘅prime黎同勇比已經豬左啦

今年癗咁柒 啲人咪覺得kd冇咁大罪

有咩罪

2019 76ers all time best team

Ben JJ Kawhi FOJ Embiid

睇對家架啫

咁我又唔覺勇今季係贏硬果隻
MJ 公牛贏第五冠之後入決賽咪一樣 slight underdog 身份去打 Jazz

對家打登登咪冇咁7
打po處男

湧係強都無人反
大家討論下有邊隊有機贏就反對湧all time great既
成班小學湧衝出黎

真?

Yes

中出即飛

唔明你up乜

同埋咩係all time great

Celtics 係 prime
仲要打法算克到

講緊4個prime all star 其中2個mvp wo
公牛既陣容同勇點比

結論，湧死全家

唉呢到一堆假膠傾勇

心累了

係真屌過我打撚死kd條仆街仔

認真定點
贏左五次 wor

收皮啦

kd同佢骨撞骨

惡

你收皮啦，我湧十連冠

跟返比例KD碌野係咪好長但係勁幼

肯定屌撚爆佢 成個飛機杯咁拎起

All time 第一隊
吹到咁大

不服來辯

清拍拖唔做愛 ？

其實條女都唔係話好正
只係因為佢係2K主持先加左分

系，我覺得你正啲

呢到真心撐湧既9:1都唔知有冇

正過佢依家條女啦至少

睇死kd條死仔包一定中出即飛

all time第一小前鋒+all time第二控衛+史上第二射手+史上最強防守球員兩枚

不了
比你地圍下爐

笑撚左，唔撐勇就唔讚得勇？

咁你應該開個新post啦警察

撐湧同勇係咪all time best冇衝突
我好想佢輸添呀 冇計架wo

[url]【湧士皇朝十連冠】NBA 2017 - 2018 賽季季後賽討論區 （72） - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

屌唔怪得佢話依度啲人低質啦

認真比kd 屌係rachel 得益wo

Lue：如果Casey教練被猛龍解雇會感到很荒謬

800lue都未死